信我，政府一定會令疫情响社區大爆發，一來轉移視線等你唔記得抗爭，二來

二來等市民知道政府重要，需要政府救災，亦即係721等你知道無差佬嘅後果。

三來係報復香港人反政府，林奠呢啲蛇頭鼠眼嘅賤種一定小氣記仇，一定報仇。

自己睇路

化解方法：
我哋自己搞社區防疫運動，減輕疫情影響之餘又增加我哋嘅影響力。

社區爆發只會令到藍絲都反政府

睇完個記者會
港共係無諗過阻止病毒黎香港

以共產黨嘅面皮
即使香港死剩一個人
政府都會宣佈抗戰成功
到時白事當紅事做
所以大爆發根本對佢有利無害

政府重要？
車站都唔封呀！

政府只係想你地唔出黎

社區大爆發佢真戒嚴都得

越黎越似啦

雖然對政府係豪賭

第一句講完自己有冇笑死

你講緊我套漫畫？

___________________________________
大陸有新SARS? 唔好比我估中，香港末日漫畫《最終解決方案》已更新到第八章，入去留名推下啦。

其實講開又講丫
如果我地嘅所謂抗爭者真係有心&夠薑攬炒
根本當呢場疫症係臭四
唔止未驚過仲要諗下點好好利用
不如索性用二百萬人去中招
再傳播比全港八百萬人
到時狗官黑警富豪中上產綜援閪支那人圍村仔全部一齊死

豈不快裁

唔緊要 We are ready

721等你知道無差佬嘅後果?變成全城反黑警
來多次仲唔全城反政府?

唔需要政府 只有民間自發救港

呢個政權有幾時唔係錯估形勢?
721 都整得出黎，諗住民意會轉去佢到，佢地搞次wars性幻想人人需要佢有咩唔得?

風水佬呃你十年八年
我講嘅嘢好快會實現

再講多少少你地無辦法接受嘅嘢

香港今日搞成咁
係因為半年前有人將五大訴求中嘅林鄭下台
偷偷改咗做要求真普選

理由係林鄭弱勢容易妥協
二來係林鄭乞人憎令港人團結

當日我多次响兩登指出呢個陰謀
話要求真普選可以同任何一個人傾
因為邊個做特首有無普選都係習近平話事
所以應該要林鄭下台找咗修例條數先
再者你有真普選訴求可以加上去
變六大訴求或七大訴求
而唔係加一減一
刪咗人地嘅林鄭下台訴求

同時我指出作為反對派一定樂於同弱勢特首交手
所以泛民一定會全力保住林鄭做到任期

結果就係而家咁

泛民唔會承認
左膠唔會承認
當日有份同我理論嘅人都唔會承認

開始死人
呢個只係開始
有排都未到最壞嘅時刻

陰毛論撚真係好鳩煩
講嘢只係講自己想見到嘅
社區爆發唔記得抗爭出街先叫抗爭，組織公會加強社會凝聚力唔叫抗爭？
03年經濟有幾差，你唔係唔知啊，經濟攬炒唔算數？

而家仲未算係開始
有排都未到最壞時刻
半年後再睇返我呢個post
睇下我係陰謀論定係料事如神